遊戲畫面出現黑點

Pubg
幾日前玩都冇事，琴日突然出現黑點會係咩問題壞咩，差咩，只係開pubg先會有黑點黑方格
（1060ti已經更新左驅動程式，重裝隻game 重機試曬都唔得)
跪求幫忙

1060ti

邊度有得賣

係唔係開高效先有呢個問題

我都想要張1060ti

Sorry 打錯

唔係，反而較愈低就愈多黑格，較最高就有小小

如果設定抗鋸齒做最低就最嚴重，較到高就得小小
之前就冇既

Gpu artifacts

姐係咩 要點搞

你張display card 有無超頻？

死display 有機會

拎返代理

點樣先知，我真係唔識

邪靈入侵

但係我冇單冇盒。

如果有超頻就唔好超

點先知有冇超，我買番黎冇搞過，
我又冇單冇盒，如果真係壞應該拎去邊到整好

同埋我剩係入到pubg先有呢個問題

你張咭邊度嚟架，喺街執？

成部買